ig又有條撚樣搵人肉漫頭

仲要咁撚樣既設計

佢賣幾錢先

幾錢都On9啦
發國難財

咁執笠倉賣豬咀算唔算發國難財

兩回事 笠倉賣大家都需要既野啫

本來執笠倉無豬咀賣
因為衝突而令豬咀需求大增
所以執笠倉就入貨開始賣
而佢賣得黎又真係有錢賺啵
咁我想問你所謂發國難財既定義係邊

我唔係想話執笠倉發國難財
而係想指出兩者本質上其他無異

而且 如果你認為佢件T唔係必須品
咁佢如何發財

我自己就認為
張必需品囤積再加價出售或者
從善款中抽水先算發國難財

所以如果佢件T既價錢係合理既
我唔會認為佢係發緊國難財

人血饅頭

件T點樣係必須品
豬咀係因為安全需要
冇左件T會唔會令安全威脅

同幾年前一樣
成班人年宵賣埋哂啲雨傘紀念品
真係唔明一件咁嚴肅既事有咩咁值得慶祝
攪到成個嘉年華咁

係囉 你都知件T唔係必需品
咁佢發咩財
不過留言番個重點係討論緊發國難財既定義係咩

ME TIME，好尷尬